[突發] 英國伯明翰連儂牆!! 請廣傳!!

地點: 伯明翰唐人街 桃苑燒臘飯店/中英飯店對開

好緊要!! 好緊要!! 大家經過請影張相!! 因為要知道多唔多人寫memo或者幾時比人拆左!!
如果儘可能就print定d野出黎加上去/修補/替換 因為最快比人拆既通常都係標題果張

請英國巴絲多多支持!! 一定要廣傳!!
要貼到周圍都有!! 製造輿論 遍地開花!!

------------------------------------------------------

第二次倫敦連儂牆

第一次倫敦連儂牆 (已被拆)

推個
巴打好有心⋯⋯

外國勢力

Pish

good job bro

推

pish

推一推

感動

介唔介意幫手推下?

桃園啲燒味好撚好食

食完燒味之後 幫手去影個相up上黎?

全部同我入黎！教你下一步點做

Grad 左好耐

介唔介意幫手廣傳下?

幫推

遍地開花

曼城(曼徹斯特)連儂牆

伯明翰連儂牆

第二次倫敦連儂牆

第一次倫敦連儂牆 (已被拆)

Help pish

各位巴打絲打可以Print定帶出街隨時Ready一拆即貼